[軟/硬標] 吹下水 講下最鍾意嘅標手

男標手最鍾意都真係Paul Lim同Phil Taylor
佢兩個真係無撚得輸

近年我都幾鍾意Masumi Chino 夠低調 夠淡定

女標手我同大家一樣都係Cathy 無計 佢太正

我份人好簡單

有冇再淫d既相

師兄 小心身體